用完安心出行好開心，好似為防疫盡左一分力咁

全日都好滿足😃

學習強國down左未？

你睇你又矮咗1cm

關防疫咩事

cnmb

出殯都好滿足😂

打咗絕育針未

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我都用緊😂

拉

牛逼

哩個post高汁

666

呢個post真係幾能好笑
新年高汁咗少少

樓豬老母去咗邊

同意。 我代各位巴打絲打祝呢班屍兄屍姐!

2021年早中武肺早上路。好行夾唔送。